[矛盾大對決]一人一個矛盾時刻

口渴同時急尿

有嘢想做同時打完牛工返到屋企好撚攰

又眼訓又想打j

港豬

有頭髮邊個想做港豬
走到先得㗎

起身返工定射波

心情好複雜

Sorry bro

老母vs老母

左手打丁vs右手打丁

極眼瞓(企係度都瞓到)同極肚餓(幾日無食野)

嚟自大workload嘅壓力 vs 想hea多陣先開工嘅心情

自慰果陣急屎

有幾矛盾

痾住打

挖出嚟搽落去劣

想做gym 又想睇av 打飛機

肚餓又急屎

前排先抉擇完